一定要揭開呢個跑界羅志祥嘅惡行！忍無可忍！

事緣呢個人渣開左跑會好耐，有d知名度咁樣，於是就有愈來愈多人去佢跑會報名跟佢練習(收好貴架)…
嘩~刷新左我對教練嘅新定義！經常上堂開頭出現咗5分鐘之後就火速唔見人…訓喺度等d學員幫佢按摩… 佢當自己係皇帝定乜… d人仲叫佢乜9教主啦頂！唔知以為係邪教！
呢d就當係條友搞個人崇拜，tum d學生簇擁下慰藉下佢空虛嘅心靈！
但條友仲唔知足，仲要不停食女！
繁忙嘅香港人真係要向呢位時間管理KOL學習一下點樣可以multi-task咁食女,
誇張到一日幾個都食得落！仲花言巧語咁tum到d女死心塌地.
但呢個世界冇永遠嘅秘密, 佢嘅狗公行為俾d女學員識破後竟然喺度唱d女自己送上門！隻字不提自己有幾咁飢渴！又借d咦非禮人，摸人, 無啦啦咬人個鼻, 俾人兜口兜面屌9佢就扮話係同你玩吓咁啫！由學生妹至到大媽通通不放過！
簡單d講就係一個徹頭徹尾嘅7版羅志祥！

唔明點解到而家條pk都有大把忠粉盲撐！醒下啦跑x堂嘅人！

奉勸大家千其唔好跟呢條友上堂，尤其係女！否則成為受害者嘅話唔好喊！

最後祝曾受傷嘅心靈盡快康復！一世遠離人渣！

唔開名

跑x堂？ 留名

要人類傳心師

得段文字你開咩po?
拉

一定要揭開呢個跑拳擊界羅志祥嘅惡行！忍無可忍！

事緣呢個人渣開左跑拳會好耐，有d知名度咁樣，於是就有愈來愈多人去佢跑會報名跟佢練習(收好貴架)…
嘩~刷新左我對教練嘅新定義！經常上堂開頭出現咗5分鐘之後就火速唔見人…訓喺度等d學員幫佢按摩… 佢當自己係皇帝定乜…

請出招

樓主死全家啦
名都冇講經呀?
曬我時間

垃圾post
都唔知做乜鳩
一係就post哂出黎比人公審
講d唔講d 連條撚樣姓咩都唔知
你條女比人食就反省下啦屌你老母

仲話忍無可忍

X手堂？

唔係轉街渣的士咩佢

忍無可忍但名都冇
樓主你都係收皮吧啦

己sir😆

X嘉文?

跑X堂/X手堂 紀先生

正解

爆料陸續有來, 歡迎更多受害者提供資訊

名又冇 圖又冇想點先

相呢？

受害者喺相熟whatsapp group訴苦,
有人send返畀個賤人睇, 個賤人on9到喺自己page出post "貼堂",
想笑9個受害者,
之後引來唔少人喺佢個post下面屌9佢,
然後佢受唔住太多屌9佢既comment, 自己del咗個post,
以為會冇人cap圖??

想睇樣-> 賤人facebook page 傳送門:

咬人, 好變態喎

咬人個鼻個so9sad

我入到黎 圖又無 名又無 呢啲爆大鑊post必要元素都無開post黎做乜

紀嘉文？
人人都知啦

繼上年 Excel 事件後又一力作
係自己個page 到貼堂
最正係隔左一晚賴大方完又 delete post
處理手法仲衰過一個壞左嘅人
跑 X 堂有無人幫佢做公關？
食女唔係問題，食完之後ou6 先係問題～

嘩以為係靚仔
一google 成個大陸仔咁
我覺得佢仲講得岩 真係d女自己on9送上門比人食
樓主你收收皮算啦

運動撚不嬲玩晒 大把𡃁妹鐘意

都係個句啦～ 食女無問題
但係扮黃扮抗爭食女就賤～

唔計私生活，呢個教練本身都冇咩心機教跑。

留名

屌你個閪 出佢個柒樣啦

負皮上一頁

入跑會唔食女不如自己跑啦

樓主你弱智就摺埋啦

呢個？

又要公審人，又唔敢po人啲個人資料，垃圾

黃同呃女係可以同時做既，好似飯民咁
唔該唔好咩都拉落黃到，仆街無分黃藍

依條友出左名之後就開始呃飯食。佢係一個有好成績既運動員，但亦係最差既教練。跑界基本上都知佢係個西佬

講到人咁人渣 但你連開個名都唔敢係咩玩法

又係紀嘉文

咁都羅志祥？人人都係食神

唔講唔知

LM

又唔係強姦

小豬會嬲見到咁樣

咁樣衰都食到 的女都有問題

excel 事件?? 願聞其詳~

之前都被踢爆過啦但冇咗件事

自己心甘情願俾人食，投資失敗就公審人，邊有咁著數？

咁醜樣都食到你 你係咪要反省下

😰😰

(人生第一篇千字文）
今天這位受害者用唇膏在手臂上作出申訴，
他日另一位受害者會否用刀在手臂上作出控訴呢？

再次看到這個人的桃色新聞。

我所感到的，是痛心和惋惜。

我十九歲那年，跟這個人在浸會副學士課程上認識。可能大家同樣都是運動員，加上為人態度同樣都有點兒囂張輕浮，所以我跟這個人很快便變得十分投契。

我們由同學變成朋友，再由朋友變成兄弟。

在課堂的小休時間一起在城門河跑步，臨近考試時就一起在圖書館裡溫習，入夜後則到蘭桂坊或棉登徑一帶喝酒、抽茹、胡混。不經不覺間，我們的生活步伐逐漸變得一致。（當然在跑步方面，這個人要把速度調慢很多來遷就我這名三項鐵人吧。）

記得有一回，他財政出現問題，而當天也就是繳交學費的到期日，他找上我幫忙。當時每月零用錢只有3000塊的我，整個銀行戶口裡也只得8000塊，所以我便立刻致電父親，告訴父親我有一位很要好的朋友缺錢，指他很大可能會因為未能如常繳交學費而被懸空學位，父親聽了後，他二話不說，就幫這個人付了那四萬元學費。

再有一回，他父母鬧離婚，他晚上致電給我，說他心情很懷，我得知後亦馬上由灣仔趕至元朗來陪伴他。當晚他訴說家庭事至落下男兒淚，並說他自己不斷盟生自殺這個念頭，而在他身旁的我除了替他抹眼淚之外便是不斷安慰他，叫他不要往歪處想。當時，天真的我在元朗的某一個公園裡跟他許下承諾，說自己會為他獻出一邊肩膀，來為他扛下生活上的一邊重擔。

結果怎麼樣呢？

這個人送了頂綠帽給我。

坦白說，我這三十三年來人生上最大的陰影，除了在拔萃中一那年，給整隊田徑隊脫光了褲子並把玩我下體外，就是他這一頂綠帽。

其實若沒有這一頂綠帽，我想我在這次患癌後，是會嘗試追回那名女子並跟她一起共渡餘生。(這名女子除了在我患癌時不斷支持我之外，當她知道我所動的癌症手術是會出現失血過多的風險後，她還向我問及她能否到醫院直接捐血给我。)

但很可惜，可能這頂綠帽的威力實在太大，對我傷害實在太深，所以我始終也沒嘗試去追回她。

而在副學士的綠帽事件後，我與這個人再有互動之時，已經是我們在升讀了浸會大學本科PERM後，我在final year的跳舞課堂上當著所有同學和課堂老師Dr. Yip 跟前揍他一頓。

那次動粗事件令一整節課堂停了下來，幸得各同學出手阻止和Dr Yip的寬容，我才沒闖下更嚴重的大禍或被校方停學。（在此，我要為我這個魯莽行為再三道歉。）我很記得，該次課堂將近完結時，Dr Yip擔心我會再次襲擊這個人，所以Dr Yip容許他先行離開。可是，我還是在課堂完结後馬上奔離許士芬體育館，衝上聯合道找他悔氣。

當時怒得眼眶充滿熱淚的我對他拋出了一句很老土的對白：「我視你為兄弟，你為甚麼這樣對我！。」

然後我依稀聽到他咽哽地說：「我也視你為兄弟的。」（他意思可能是指襟兄弟吧。)

自這句說話後，我倆也再沒什麼往來。

後來，從商的我偶然聽到他跟自己跑會內的不同學生發生關係，這些事對一眾視他為偶像的跑壇新手來說當然是一件不可置信之事，但對我來說，其實也不過一些貓吃魚的日常事。

但當中最令我感到奇怪的，並不是他捕魚，玩弄魚或吃魚這個行為，而是他身邊一羣真正認識他的朋友，竟然從沒阻止他、勸喻他，反而還繼續吹捧他，支持他。

我想這大概是因為他自小了得的交際手碗吧。
(因為在過去的日子裡，同樣是喜歡吃魚的我早已被身邊的朋友唾棄、咒罵，甚至是批鬥。)

再過了若干年，當這個人放下了運動員身份，當我亦經歷過化療的日子，當香港不在是以前的香港時，我看到他開的士來幫補身計的報道。

那一刻我原以為我會馬上去諷刺他，取笑他。
(本人無意輕視任何在運輸業工作的朋友們，那是我當刻有機會所產生的一個差劣念頭，望各位見諒🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️)

但我始終都沒有作出這無知的行為。

相反我竟為他感到有點兒難過，並出乎意料地誠心希望他可以跟所有香港人一起挨過這個難關，並希望他能運用他在跑步上那永不放棄的信念來克服眼前障礙。

那麼這是否等於我已原諒了他呢？

對不起，患過癌症的我比以前變得更加小氣和更加記仇。

原諒他？下輩子吧。

因此我會為他的拮据而感到難過，大概是因為我抱著香港人應當同舟共濟的信念而已。

但今天我再次看見有關他的桃色新聞，我感到非常痛心和惋惜，我不明白為何相隔這麼多年，並且在香港人經歷了這麼多困難，大家好應該互助互勉之時，這個人依舊是那麼喜歡玩弄他身邊的人對他的信任，朋友如是，學生如是，伴侶如是。

被愛情衝昏了頭腦的人是會變得較為愚笨的，希望不會有任何受害者會因為他而幹出一些傻事來。

在此我誠心希望這個人能早日學會用一顆善良的心去對待身邊的人，特別是那些被他才華深深所吸引而對他極為傾慕的支持者，因為她們對這個人的傾慕之情，是完全出於一份單純的尊重和欽佩。這些得來不易的傾慕之情，是好應該珍而重之，而不是隨意踐踏和摧毀的。

一名曾視這個人為兄弟的陌生人上。

推

忍無可忍不過唔開名
咁你忍多陣啦屌你老母

樓主不如重開過個post
第一版就貼啲資料

push

咁都羅志祥

賤人見最近好多受害者企出黎指證佢,
怕愈搞愈大,
喺fb出post話道歉。
前幾日先攞人地指證佢既cap圖黎"貼堂"取笑,
見而家個勢唔對又話要道歉。

Well, 最7係原本佢係叫身邊朋友pm受害者, 當係道歉架.. On99

樓主應該俾人食撚完先知對方係player
再上黎唱衰
但就乜柒資料都唔提供

我心甘情願比錢買左盒金莎，結果拆開左包裝又熔又爛嘅，我係咪唔駛追討返？

推 同建議樓主開過個post

贊成 咩跑界羅志祥呀 直接開名啦

成班智障仔跑街都要跟條傻仔學

冇錯 叫佢做跑界羅志祥真心難頂
羅志祥都叫做有樣同跳舞勁
呢個明明係大陸佬樣
只係厚面皮死chur仲要呃飯食hea教

受害者忍無可忍, 指證賤人非禮行為!!!

好兄弟條女都食